美跨黨派議員去信蘋果、暴雪 要求抗爭地圖 app 重新上架 收回對港玩家懲處

大力推動美國國會《香港人權與民主法案》的參議員 Ted Cruz、Marco Rubio、Ron Wyden 等 7 名跨黨派議員，去信蘋果行政總裁 Tim Cook，要求蘋果將應用程式「全港抗爭即時地圖」重新上架，指蘋果若果拒絕改變政策，與變本加厲壓迫人民的政府合作，會變成共犯。

另外，Marco Rubio、Ron Wyden 等 5 名跨黨派議員，去信電玩公司「動視暴雪（Activision Blizzard）」行政總裁 Robert Kotick，要求他們收回針對旗下遊戲《爐石戰記》香港玩家「blitzchung」，因表態支持香港示威而被禁賽和沒收獎金的處分。

大力推動美國國會《香港人權與民主法案》的參議員 Ted Cruz、Marco Rubio、Ron Wyden 等 7 名跨黨派議員，去信蘋果行政總裁 Tim Cook，要求蘋果將應用程式「全港抗爭即時地圖」重新上架，指蘋果若果拒絕改變政策，與變本加厲壓迫人民的政府合作，會變成共犯。
另外，Marco Rubio、Ron Wyden 等 5 名跨黨派議員，去信電玩公司「動視暴雪（Activision Blizzard）」行政總裁 Robert Kotick，要求他們收回針對旗下遊戲《爐石戰記》香港玩家「blitzchung」，因表態支持香港示威而被禁賽和沒收獎金的處分。
多名美國國會參眾兩院的跨黨派議員，去信蘋果總裁 Tim Cook，要求蘋果將「全港抗爭即時地圖」重新上架；蘋果是因應外界關注，該應用程式會顯示警方和示威者的位置，被質疑是用來突襲警方影響公眾安全，所以在月初將這應用程式下架；各聯署的美國議員指，Tim Cook 曾公開指希望和中國合作帶來改變，他們亦相信外交和貿易可以是推動民主發展的力量，但若對方拒絕改變甚至變本加厲，合作亦有可能變成合謀。

陳帆：港鐵如不再受破壞一、兩周內可回復正常服務
咩話我要攬炒

Sir this way

蘋果是因應外界關注，該應用程式會顯示警方和示威者的位置，被質疑是用來突襲警方影響公眾安全，所以在月初將這應用程式下架

有撚用黎突襲過狗？
用黎著草既多
濕鳩tim cook你食撚屎啦

google map 夠可以用來做走佬路線圖啦 又唔見GAY TIM禁

推

可能支那畀咗好多𡃁仔佢屌

Push

連登春袋 apple